印度封城，恆河水質大幅改善：可達直接飲用水標準！

由於nmsl武漢病毒疫情蔓延，全球多個國家都在封閉城市，禁止人員流動。對人類來說這是個麻煩，對大自然來說，少了人類活動可能是好事，印度的恆河水質就變好了，甚至達到了直飲水標準。

據環球援引印度媒體報道，自從3月份以來，印度因新冠肺炎疫情實施全國封鎖，恆河兩岸工廠全部停工，恆河水質得到大幅改善，現在河水已經適合飲用了，印度中央污染控制委員會（CPCB）表示：「大部分河段的水源已經達到直接飲用標準。」

在此之前，2019年5月，印度中央污染控制委員會（CPCB）曾表示，來自聖河恆河的水絕對不適合「直接飲用」。

2019年10月，北方邦污染管理局（UPPCB）稱恆河水甚至不適合洗澡。

恆河長達2510公里，流域面積佔到印度全境1/3，同時也是印度的聖河，在恆河中沐浴是印度人的一種習俗，認為此舉能夠淨化心靈。

不過恆河在2007年被評為世界五條污染最嚴重的河流之一。在瓦拉納西所測得的水中糞生大腸桿菌群超過印度政府所訂標準值100倍以上。污染不僅對人類造成危害，也對140種魚類、90種兩生類及瀕危的恆河豚造成威脅。

達到直接飲用標準吹到咁大

狗飲

達到印度人飲用標準

飲唔痾佢咋

飲完屙爛屎
+
寄生蟲

屎水都飲得架

印度佬不嬲直接飲

熔岩都飲得架

印度標準

環球援引印度媒體

6:05